★騰訊受累限韓令 大熱手遊《絕地求生》收入遇阻

騰訊業績展示手遊收入首季大增六成，投資者對騰訊手遊業績憂慮紓緩之際，《華爾街日報》報道，騰訊（00700）的兩款大熱手遊《絕地求生》在內地市場變現遇阻。

報導指騰訊的兩款《絕地求生》手遊受內地制裁南韓影響，至今未獲官方審批出售遊戲內物品，騰訊股價今早一度由升轉跌。

報道引述知情人士指，《絕地求生全軍出擊》、《絕地求生刺激戰場》 今年初在內地推出，可免費下載，但由於該兩款遊戲是從南韓遊戲開發商Bluehole獲得授權，但因中國正以薩德問題對南韓實施非正式制裁，現仍未獲監管機構批准銷售遊戲內物品。

$250 not a dream

未獲監管機構批准銷售遊戲內物品。
未獲監管機構批准銷售遊戲內物品。
未獲監管機構批准銷售遊戲內物品。

u shut up la

仲食雞
而家小學生至愛係fortnite

你係放學時段去m 記大家樂行轉
依家8,9成都玩緊食雞，剩返果d 就傳說對決

咁battle royale都有好多種既
黎緊呢年肯定係fortnite最強
外國已經好似大陸皇者榮耀咁玩到有家長要政府ban
遊戲本身卡通畫風引到女就會引埋班狗公
加上佢地圖縮小 節奏更快
隨機分佈既槍械有分級令休閑玩家同hardcore玩家既差距縮少
增加陷阱同建築系統令玩家組隊有更多玩法

今次業績 好似未計食雞 因為未可以收錢
主要都係靠王者榮耀同qq飛車
但突然又出利淡消息

你解釋咁多做乜，係中意玩邊隻就邊隻架啦
係要估黎緊邊隻最強
D小學雞食雞食得開心佢理q得你

食雞真心唔明咩人會課金，佢個玩法係鬥快執槍殺人，課金意義何在

Skin?

腦貓，歪於耳呀？唔使j游b?

又係U

老貓多啲屌死氣喉喇，唔好炒股啦

咪又係騰訊

遲下又買埋版權，改落手機 股價upup

唔跌返d點入貨呀